唔好再討論收唔收到警察sms

因為係完全無需要理會同唔重要
要出去既會唔會一個sms就令佢唔出？

自推

啱

收唔收都出去架啦，理撚得佢

我唔喺港島都收到, 應該係廣播, 唔洗擔心。
利申出緊

正確態度

全港都會收到 咪撚再大驚小怪
記者會都有講

某啲人不斷推嗰啲posts明顯別有用心

Push

D人出曬去 開始多人帶風向

嗯

佢話比一啲唔知既人 提醒果度有遊行姐

推，唔好嚇自己啦

全世界聽著

如果收到hk police 所發出的sms訊息就請刪除以免搜查電話時 成為出現的證據
（非GPS 基站注入技術）
請廣傳

from 老豆搵仔
係唔係del左佢再block埋班狗會比較好？

唔明有乜撚嘢好討論 做乜撚嘢成班戇鳩
未撚收過message？

推

怕閪咩屌

明明14年已經試過成班懵撚firstime

本來都唔記得今日有集會，全靠警方嘅溫馨提示，我正在路途上了

同意 仆街熱門幾個post

差佬之前記者會講過已經同全香電訊商傾好咗會透過sms 出msg 俾所有人
所以所有人都會收到，唔會針對個人

tui

on9 全香港都收到

me too 屋企都收到

反而提醒緊大家要去集會

push

pish, 每人一個po 係想點？開心大發現？你重要到啲狗淨係sms 你一個？